想收個天外online台服天師account

如題 多年玩家 想回鍋台服 希望有巴打 可以 出讓 成全

天外真係點玩都唔厭 好鐘意個組隊練功模式

91女天